鐘意煮野食野既同我入黎！

啱啱開咗新谷
想收人入嚟吹下水分享下煮或食既心得
唔潛水唔過份就ok
淨係唔歡迎狗隻
啱傾啱玩嘅會搞谷聚

想入谷嘅快啲pm啦

Pish

Link呢